莫邪墨香2月19公測，等緊你！

各位墨香高手：

好耐都未遇到一個可以留住自己既墨香。
好耐都未遇到一個想佢再重開既私服。

故此黎緊新年開個墨香快服，叫莫邪墨香。
每兩星期開放轉生，以打架激情為賣點
新年假，復活節假，sem break，暑假無野做，
一齊上黎同班兄弟打生打死！
最怕掛機打怪打到悶？
一星期7日，都會有GM帶領日常活動陪你過，
一齊感受打架以外既歡樂！

個服準備得7788，就差各位墨友既支持。
大家對個服有咩意見都可以留言或者fb inbox，
我地會一一聆聽，希望營造2018最貼地最得玩家中意既墨香

我地各地代理都努力集合緊五地玩家
希望香港墨友都多多支持
五軍大戰，一觸即發！

*開服日期: 2018-02-19
莫邪墨香FB:

遊戲設置:
500倍打怪經驗/200倍技點/500倍武功經驗
*泡點: 10分鐘=10 (蘭州14)

遊戲特色:
即時元寶洗惡,唔洗打打下強登洗惡
完美掛機系統,自動食符出技
百寶稱號, 特別寵物, 副本, 結婚/師徒系統....應有盡有
每星期都有幫會淘汰賽/攻城戰!

祝福：
防具500/武器11/飾品9

[相關連結]日常活動:
充值資料+配套活動:
宣傳換元寶活動:
*每星期可領高達5000元寶！

微信客服：colabear21

收皮啦屌你老母

感謝推post

唔好意思，漏左樣野：
設定為繁體端，努力測試中，尚未開放下載。
下載點請留意番fb/追post

屌你老母, 年中到底有幾多個墨香私服上黎搵食, 不過你都算有良知架啦, 唔係扮玩家叫人玩, 見你咁有良心, 唔使你死全家

認同好多人都扮玩家宣傳
咁樣更加會比人屌

倒不如直接d

兩千銀一個配套啊
又加左價啦 隻寵又爭成50定100屬

200銀都有5%回賺

而且就算唔課金，無問題，歡迎黎玩！
因為宣傳分享上，我地每星期送最多5000金
又有線上泡點，又可以雙開，其實真係好夠玩。
希望大家玩得開心

無人會玩嫁啦
個個去晒monhunt

見你幾有誠意
但你個團隊 係人定狗
商城咩價

啲配套仲貴過大馬服 人地都係做緊千零蚊 兩個人沖配套仲平啲
大馬服都仲多啲人 呢啲服小貓三四隻都要兩千

其實一千蚊都要考慮下
仲要成2千先有齊裝 其他野仲未計
洗唔洗咁大咬
唔入錢 秒服點同課金佬打
慢服仲有得屈下暈人數

人人二千 你真肥仔

唔課金係入黎玩定比人玩

仲撚慘仲要租個5000蚊google ser 成個墨香得幾到友喂威圍 都仲收你兩千

收皮啦你，肯玩都係傻鳩黎

多謝你地意見
我會轉達，再傾下可唔可以調低d。
充值配套以開服當日作為最後方案，
有更新都會係到講埋。
希望最後大家都滿意小小

仲要ibbs起forum

坐等開服，有無新技？

追魂二區就真係小貓三四隻啦
上次你開追魂二區post我諗住去玩下
屌，成個服得一個幫，仲要簡體字
做乜勁，上去唔夠5分鐘del左

我相信每個服都有人唔課金，
並且玩得開心

因應自己能力而課
而且係幫助零課玩家融入遊戲上我地做得好充足
宣傳5000元寶，雙開泡點，
日常活動拎百寶物品
而呢d活動唔係憑一個人高戰就有

新年先黎開ser，大家都明咩事架啦

唔洗講咁多，唔課金有冇可能頂到裝？
頂到既話又要幾耐？

呢d ser唔頂裝根本冇得打
唔通真係開黎打怪咩，咁不如玩官服好過啦，起碼唔會隨時執笠

連登唔係一向自言多毒撚既咩
其實本身係想比唔拜年既人入黎玩下
可以無咁悶，過下癮

收皮啦搵食行遠啲

講到咁偉大
位位二千 多謝哂

講句公道話，
無論任何服，唔課金都無可能頂裝
頂既話要幾耐我地無測試，抱歉

玩私服，並唔係人人都追求頂裝做榜首
有d人中意墨香幫派戰友份情
睇你用咩心情玩...

收到晒，我地會調低
遲下再更新

Gm,有無新技

即係唔課金就只可以比人屠

-完-

咁你會有戰友既，墨香唔係個人戰
每個幫派都有人重課唔課

係幫助零課玩家我自覺比其他服好
如果咁都吸引唔到你sorry

暫時唔出
始終香港人中意舊式
如果多人建議出
我地會考慮

我都係叫下人玩 我玩左一個鐘del左

唔好出
你呢隻打字係咪繁體字?
玩左幾隻大陸服都係打落去轉左簡體
冇乜親切感

課左你都要抽箱開百寶啦 依加啲香港私服最興

睇開D啦巴打
依加仲邊有唔使課金打機既年代
課金直接追裝
唔課用時間追
玩隻天龍手遊都食左我唔少錢

BTW 等開服,希望GM宣傳做好D,多D人玩先正

係繁體呀
我自己玩簡體端都頂唔順

無出抽箱
所有野商城買

努力緊，多謝支持先

之前就玩過一個係唔課金都有得玩既
頂裝都係打牛巨同副本出

名就唔講啦，廢事比人話打手

我玩過,牛裝,97武,新技,MX服

唔同我玩果個

不過既然唔洗錢都咁多選擇

點解仲要玩樓主個2000蚊ser

果D服 不了
講就話免費,隻牛有份你食先算
果次最後我都係課金整裝
仲要課一千蚊,,成個SER D裝一9樣
邊有唔使錢既私服呀 唔課金人地租SER蝕比你玩咩

你打手黎？ 呢個私服黎架 唔係攞正牌
佢租ser 一個月五千
配套收2000一個 都幾撚和味

事實係，人地個服唔洗頂裝都可以有得打，而頂裝都可以打牛巨拎

雖則就唔係話一定要玩免費服

但有免費服唔玩，反而對樓主個2000蚊ser有興趣

大家都係私服

人地果個就算唔比錢都有得打下交

樓主個服就唔比錢 = 比人秒到啪啪聲

仲要係講緊一個人幾千蚊

老實講
我係墨香迷,,多人玩一定課黎玩,
大馬大陸服我玩得多,,香港服反而少D玩
大馬服都係玩MX果D,,大陸服玩過追魂1,墨世,兄弟
之前追魂1果陣我課得最多
因為多人好玩
只要好玩課下金冇所謂
但MX服果D好少人,,唔係踩佢
只係以事論事,所謂既免費服兩三年前已經領教過
MX服我都課過1K,,但真係好悶
所以唔會玩MX服系列
但我有玩鳴人
因為鳴人果D多人玩既仲好過MX
可惜鳴人執左
之前都有好多巴打玩鳴人
我唔知你係咪墨香迷,,但我就周圍搵服玩
但唔會玩MX服

個服都未開,,你又點知入面D野先
唔通你係樓主仇家
定係你真係第2D服既親友OR GM,,
想踩死樓主既服先
如果你係第2D服既GM,,R下親友做得唔得先

你都幾搞笑，明明得你同樓主係度大大力推個2000蚊ser

咁都仲可以屈返人係打手

冇錢=冇裝
冇裝=冇幫派收垃圾

出去升lv=比人紅到仆街
一世安全服升
Btw 唔知你呢隻有冇安全服

課金=短時間暢遊
一兩個月之後 因為gm同伺服器果邊傾唔掂數
所以執左佢 錢已袋晒

跟手再出個新嘅 全新墨魂/墨香 又再從回最初的感動 真係重回1lv 然後再課金的感動

仲有，私服端就來來去去都係果幾隻

大概知入邊有d乜好出奇

我唔係推..只係覺得你講野好無腦姐
想唔課金都打贏課金仲唔係搞笑?
我個FD係一隻MX服叫52既玩緊咪一樣要課
佢有叫我玩呀,不過我唔玩MX服
MX依加都唔出你所講既免費服架啦
不如咁啦,你開隻免費服出黎俾大家玩
我私人課5000比你 真心

條友癲左啊 大馬服開左個武林墨香大把人都未要兩千一個配套 人地仲要唔係租google ser

佢開個港服出黎最多在線人數得一百個人比盡 收兩千蚊配套啊 值咩? google ser 仲走去推既人咩皮你知啦

樓上兩位真激烈，
間接推post

另外，經玩家反映配套價錢問題
更新充值配套
1. 20,000元寶,送5%(即1,000元寶)
2. 40,000元寶, 送10%(即4,000元寶)
3. 50,000元寶, 送15%(7,500元寶)
4. 100,000元寶,送20%(即25,000元寶)+10本多福
5. 150,000元寶,送25%(即30,000元寶)+20本多福+神寵靈貓

唔係話一定要打贏
不過都唔會係完全冇得打

而且人地頂裝都唔一定要錢
而樓主就要食人2000蚊先有頂裝
咁都仲有人撐，真係唔知邊個無腦

呢位把打，我從無標明入服要入2000蚊。
呢個服唔入錢也可以玩，量力而為。
我地歡迎亦唔課金巴打加入
歡迎提供有用意見比我地改善

我唔一定會玩,都唔一定會課
都係果句,,下載落黎睇定D先
依加我係屌7佢唔課金都打贏課金既問題

ser都未開就出配套

仲要得個免費bbs同fb page

想課既快d課

講真啊 佢隻配套寵去到80%一擊
一刀定兩刀就靠呢隻寵

改左價 1500蚊

抵啊

參考其他香港服，不透露什麼服
有玩過都知道頂級配套要買入3000-5000蚊
送什麼黑星太祖。

我地由2000調至1500，
而且頂裝材料係透過日常活動取得，
並非充值送
希望大家收貨

有咩問題？

唔課就一定要比課金完屠先得？

本服無標明入服要入2000蚊。
希望勿混淆
充值配套只是獎勵，每個私服都有配套。
經玩家反映 ，我們決定調低。

當然唔入錢也可以玩，量力而為！
我地歡迎唔課金巴打加入。
宣傳活動每星期送5000金，一個月可達2萬金，
在線泡點，可雙開。
歡迎玩家提供有用意見比我地改善

唔通課金比唔課既屠呀?
你都ON 99
我之前玩墨魂正服課幾千蚊我會打得贏鐘倍生課十幾廿萬?
唔好搞撚笑啦
唔通我屌7墨魂個客服話咁樣唔公平呀?

真係屌你都廢事，拎正服同私服比

依加唔好撚講邊個SER又乜7又盛
費事比人話我打手
我玩過既SER真係無數個
我依加係屌7你無撚腦,點呀?
你個諗法同20蚊想食半島有咩分別

得喇你最撚有腦啦，你咪課多d比樓主

Sem break 賺番啲錢洗下都爽呀

你唔好理我玩唔玩,課唔課
好玩既自然會玩
唔好玩就DEL
依加唔係講緊隻GAME,,
係我屌7緊你,你明唔明?

2位巴打：

有人願意比錢先享受，
有人願意付出時間換結果，
不同做法而已。

但假如時間都唔比，唔努力下
只去埋怨其他人出錢。
點會有好結果

香港人，加油啦！

食半島就梗係要比返半島既價

依家樓主就租個平ser+開個免費壇就想收
千幾蚊個人

而唔入錢就只有比人屠既份

唔好同我講埋d咩狗屎垃圾咩享受其他方面

玩得墨香私服既根本就係玩打交，唔通上黎同你玩打怪呀

我不嬲屌緊樓主個服，你就無啦啦黎屌我，真係唔知你想點

1.Ser未知穩唔穩定
2.人數仲未知
3.Gm質素

（1）仲未知暢唔暢順 如果老手都知有0.1秒既delay都可以影響到比人起手先就係秒
（2）入到去 人少搵條友殺都冇 何來搵快感 真係屠怪online
（3）gm如果判事如狗 玩家當狗咁撚 派親友追殺 垃圾活動 處事態度

你配套一黎2000 比人屌下就1500
有人話課得金就想拎快感
個個服都入幾千咁玩咩 伏撚左 唔撚驚 下個伏再黎
唔怪得班gm愈黎愈狼愈黎愈大咬

跟本個服值咁貴？

巴打，開服絕對唔只幾千蚊
無想像中咁易，
如果可以，開到通街通巷，人人都gm

論壇方面，難道你期待我整個連登出黎？
論壇無增值用途，只是交流分享。
齊全就夠

配套方面，暫時而已。
已因為你地要求調低。
之後再磨合。

充值？不一定
大家可等開服再量力而為。
最後：開服入完黎再咀炮吧

人地拎支槍指住你個頭叫你拎千幾蚊出黎玩咩
唔撚岩玩咪DEL GAME囉,咁撚簡單
乜都未公佈就係度唱衰人,,你係咩皮我依加就知啦

屌你無腦,,係咁簡單

事實墨香私服就係一街都係
不過人地至少有自己domain
你果個就用人地domain，官網都冇個
配套又貴過人

得喇得喇，你最有腦喇得未？

屌下樓主個ser，你就無啦啦跳出黎

唔知你同樓主個ser咩關係呢

官網有，忘記放上去
你google一下都有

配套調至1500，以香港服而言差不多了
如果你唔課金，試完個服又感覺ok
可以試下分享活動，都相等於充左2萬金

就係乜柒都未有就已經出配套想cap水，咁都唔屌得

冇關係架
睇唔過眼你呢D ON 9仔,明未
學你話濟免費野唔好執輸
屌你都係免費

玩開墨香都知會有配套
與其等人係咁問，不如公開
公佈多d資料唔好嗎？

唔夠人講到發曬爛渣

仲要開始屈人

乜撚唔好執輸，我有講過？

咁好啦 我講個事實出黎
點解要叫秒服 因為個服就係配合到裝備百寶符咒全部頂級 出招秒人 稱為秒服
如果你套裝 跟唔上人地套裝7成以上
巴打 你都有玩過墨魂正服 就係好似打鐘生咁369]
比人拎住把真4武當你狗咁屠

新年吸金SER

肯撚定閃服

鐘倍生課咁多，俾佢秒都好正常

莫邪墨香並唔係秒服，
各位巴打誤會了

只係玩悶慢服，想搞個轉生服

幫手推

臨近新年開ser

仲要乜柒都冇，淨係得個充值配套

都仲有傻仔幫樓主護航

你覺得唔夠講咪唔夠講囉
7到系咁

#1已詳細介紹
而且付有其他連結：
莫邪墨香FB:
日常活動:
充值資料+配套活動:
宣傳換元寶活動:

想問巴打仲想要邊d資料？

嘩，你好型呀

繼續幫樓主護航啦

護乜撚野航啫
由頭到尾我都係針對你唔課金打贏課金嘅問題

佢有佢宣傳，我有我屌
兩回事黎架，我唔係因為你屌樓主個ser屌你呀
屌你係因為你無撚腦，要唔課打贏課

你果d所謂資料，同年中開開閂閂果d服有咩分別？

copy and paste 再改下咁

總之未開ser就出配套既就肯定係垃圾

仲要臨近新年

漏左
官網：

墨香玩法差無幾
相似唔出奇。

玩開墨香都知會有配套
與其等人係咁問，不如公開
公佈多d資料唔好嗎？

另外你想要咩資料
我更新下

Gm你咪理個低能仔啦，佢肯撚定係第2d服嘅人
一睇就知黎搞事

再重申
我地唔係秒服，呢到都可以玩人數，
開服前出配套係比想課金既人有多d優惠，多d%，
而唔課金既都可以打到人，就算頂唔頂裝，
你兩個唔課既都可以打贏一個課得勁既
所以出配套唔係叫你地開服前課，
可以入左黎睇定D先決定都得

個服上限頂裝符百寶係幾多 睇黎都係比人當狗撚

無玩墨魂啦，隻ac俾左人

呢個私服
講定個價比人知 等人預備定拆疊利是

唔想人比個垃圾gm昆都叫搞事

年中都唔知幾多閃服，全部都係ser都未開就出配服

你咁勞氣做乜姐，提醒下人唔好中伏都唔得？

其實我用一千玩個私服我已經覺得好貴 除非個ser吸引多人又穩定

一個人入一千
十個人就一萬
一百個就十萬

我點知
我黎屌傻仔架咋

小心呀巴打

一陣又比人話你入黎搞事，追住你黎咬

以我所知都係無人禁條link睇
日常活動copy埋係到

每晚8:30-9:00 (星期日除外)，要塞戰之後，
GM都會帶領一眾玩家尋求激情！！！

星期一: 雪球精靈
玩家用雪球擊倒散佈在地圖各點的雪地精靈雪地精靈可以獲得D符文
D符文可以合成黑星圖譜及萬年雷霆石

星期二:躲貓貓
找出GM所在位置並最快交易

星期三: 祝福擺攤
玩家擺攤並寫上祝福字句，以元寶出售任何物品，GM會隨機購買

星期四: 擊殺牛巨
GM帶領玩家擊殺巨靈或牛3隻

星期五: 比武大會
舉行夫妻比武或天下第一武術大會
可得特別物品:天下第一稱號(3天)

星期六: 幫會淘汰賽*
可得特別物品:第一公會稱號(3天)X5

星期日:攻城戰
時間：6時正
*可得特別物品:青龍城主稱號(3天)X5, 萬年雷霆石*1

普通加高級加分制

泡點有d符買唔到，例如高級金剛，
但可透過活動換免費5000元寶。

基本上有做活動，掛泡點足
夠做有多

凳凳凳 凳凳凳 凳凳凳 凳凳凳
登凳凳 登凳凳 登凳凳 登凳凳

淨係屌你咋，做乜拖人落水？

你咪繼續屌

我有我屌樓主個ser

玩都正傻仔
呢啲垃圾服 等大部份人課金後就會突然收皮 死ser

唔課比人層到你仆街
覺得幾千蚊買幾個月快感係值得就入服啦

係我就拎幾千蚊買份禮物送比父母仲好

我想講大撚把墨香都冇配套 你老母你仲要千五蚊

更新:
宣傳活動，
分享至每個50人以上群組可得1500元寶
每星期可得上限6,000元寶

如玩家分享至4個群組,可得全部6000元
1,500*4=6,000元寶
或
分享至3個群組+個人朋友圈/生活時報
1500*3+1000=5500元寶

好撚平架喇

唔通你比20蚊就想食半島咩

仲要唔課金玩墨香私服最基本既全符都冇
高金要元寶買啊仔

呢位巴打,我地已經因應你反映調低至與大馬服差唔多,
然後改完你又講大把服都無配套.
我唔知比咩反應你好了.

普通加高級加分制

泡點有d符買唔到，例如高級金剛，
但可透過活動換免費6000元寶。

免費玩家可以玩活動
日常活動出玩家都必用的百寶物品e.g祝石
我地每日都有活動同每星期都有宣傳獎勵
免費玩家都可以靠自己努力打裝番黎

最後,係連登墨香私服宣傳一定會有人屌
已經見慣不怪,風氣就係咁...
總係好易分辨出幾類人,
玩開墨香都心照啦
亦有一班連登仔依然支持入服.
開左post自然有人留意同玩,唔岩玩,咪走

我地係一個點既服,之後就知
我自言好努力維繫同玩家既關係,
搞每日活動,聽你地意見改善,宣傳分享比其他服多獎勵
有意見,係岩既,我地都去改進
呢點改價上相信都反映到

之於其他開服前一切惡言
暫不理會
好既意見歡迎inbox我!

你只不過係

由好撚柒貴->好撚貴

Cap我圖做咩鳩 你自己話全部墨香都有配套 我就話好多墨香都冇配套 有啲有有啲冇 你老母你話全部都有

我緊係用啲有配套既服同你比架啦on9
我講係有啲服都冇配套又真架wo cap咩鳩啊攞黎柒

留名

多謝支持

論壇更新:

怪物及王怪掉落,首飾組合

裝備及武器合成教學

掛機系統截圖

商城可買物品截圖

需要其他資料歡迎fb inbox我

今時今日仲想攪私服賺錢
個個都話我個服唔同其他人 會長開乜乜柒柒 到頭來
要課都課apps啦 仲走去課私服咩

未玩過見到都唔會玩啦

唔課=肉雞比人屠

用我d時間上網比人虐殺

理性討論 我玩墨香正服私服無十年都有八年 唔知你所講嘅唔係秒服係咩意思 姐係一擊秒定點撚樣課金都打2招玩得墨香 唔課金咪比人當傻仔咁殺 好正常 再睇返你啲所謂配套 人地比千幾蚊 都話有套好睇啲嘅時裝 又武器 又面具 咁 你比得果幾廿三十本多幅 好似打發人走咁 無新技 新效果 自創元素都算 其他服整哂新時裝效果都係收緊一千蚊 仲要成千五蚊講到好抵 收嘅錢差唔多 但扮到好好心咁平左啦 真好玩 好啦 先唔講錢銀 講活動 又係果啲西活動 諗下新意都唔得 例如星期日個城戰 一個幫 打得贏 正路最小十個人掛 比1粒萬雷？ 其他活動都算啦 都可以話關注到唔課金 除左玩到悶無咩問題 最後 轉生服得打交好玩 好想知你係咪真係google server

樓主：玩私服，並唔係人人都追求頂裝做榜首
有d人中意墨香幫派戰友份情
睇你用咩心情玩...

可能有人中意日日開game比人屠都未定呢

配套真係痴撚線
過一排又出新配套 套舊野就變垃圾

仆街 原來特色百寶都無 送埋啲多福

其實有咩問題？

樓主已經大發慈悲，由2000蚊降到1500架喇

仲要用心良苦咁係開服前出課金配套，等大家有多d %

仲惡到cap鳩我圖 大把人屌緊你啦 眾人惜醉你獨醒
全部人都係我啲分身啊

連登到宣傳墨香 有幾多黑心gm大家都心知肚明
你話你係清泉
見到你set到物價咁高
入game見到人個身閃閃發光 想追求？想打低佢？
入幾千啦
唔入 你比人睇唔起比人串 吹雞疊馬比人團滅
你絕望 傷心 唔憤氣
但想打贏佢個代價係要入幾千
好 入幾百 由士卒升為高級士卒
你由物價set咁高 就拉遠哂玩家之間距離

你話咩玩活動 唔好講狗話
要用幾星期？定要幾個月先可以拉近返唔知有幾多既距離

唔好以為私服好貴
出面1000蚊齊裝秒服班gm都賺到仆街

唔係我睇撚死你
你物價裝備拉到咁遠
入錢既會有幾多個
就算Full set既會有幾多個係真正玩家
講咁多狗話 你既目的都係想班玩家幾千幾千咁入比你
等你上樓
其實要賺錢我明 但咁冇腦仲學人搵錢

三個月你個服仲未執笠我咪入黎睇下

有邊個上黎連登宣傳自稱長開既私服係仲生存緊
個個賺完就摺

樓主用心良苦 你地唔好咁啦
出1500蚊配套都係為你地好 想你地快啲齊裝咋
樓主我課金有無得平

我估個半月

最撚好笑個腦殘gm cap鳩我圖個原意唔知做咩鳩
咁撚腦殘做gm啊 多謝1500

多謝意見

統一回覆個d真係有用心比意見既巴打先
其他只識踩，別有用意，無意見既，我不予理會。

1.我地唔係用google ser
2.重提好多次，配套只係送多福同寵作為獎勵，如果一定要送時裝或其他課金先有嘅野，對唔課金玩家黎講更唔公平
3.新時裝，稱號，及接近9成物品可以泡點購買及活動取得
4.等開ser你地先知物價高唔高，無必要係度危言聳聽
5.81裝都係靠自己打翻黎合，我地商城唔會直接賣裝
6.合85裝以上嘅萬雷，係靠打巨牛，副本，活動掉落，無論課金同唔課金都可以打副本，都要做以上動作先可以有萬雷，課金唔係一課就有，都要靠自己打萬雷
7.活動方面我地諗到好嘅活動就會推出，依加嘅活動方面暫時考慮到唔課都有得玩嘅階段
8.某樓嘅資深玩家話濟，出配套送多啲野，更新之後又變垃圾，所以我地將所有稱號同新時裝都放上商城供泡點都可以買
9.每個ser嘅設定都唔同，實有人鐘意玩，有人唔鐘意玩
10.有人課200蚊只要肯玩下活動，打下巨牛副本，都可以頂裝。有人課一千蚊，但無玩活動，又無打牛，果粒萬雷咪用元寶收囉，貴唔貴係睇你識唔識玩，如果咩都唔做，唔打，又想一身勁裝，sorry,我地ser唔岩你，想直接課金買裝？sorry,我地無
11.都多謝非打手，真正中意墨香既巴打嘅意見，一切都要等開服先知，如果未入去睇就話貴，我都唔需要回應
12.如有冒犯，只是實話實說，並不是串你
13.課唔課我地都好歡迎，亦不是什麼清不清泉，岩玩嘅可以玩，唔岩玩嘅可以del，係咁簡單。

有聲

巨靈牛怪掉落初級石99%
其他1%

要讚嘅係裝可以直升 唔洗換
不過唔係100%
93刀上97一爆就del game鳥

多謝
仲有咩意見都可以提下我地

大牌又發功

之前係舊登有人開過叫寶寶墨香
好多巴打有玩 課金
點知個ser成日死
又係咁出新套裝
出左2星期吸完金就關左
希望你呢個唔會咁

果個gm：錢已袋 理撚得你
好多服一開始講到山盟海誓 個服情比金堅 堅過石堅 友共情 唯gm不變
有事起上黎 處理唔到 要蝕錢 個gm理撚得你係邊個
巴打？再嘈醒你兩巴
橫掂錢已袋 你又搵我唔到 又唔洗再理你班撚樣

上黎叫得你玩既多數新會撚 真係打巴你啊巴打

咪又係PR黎

我地想法係唔會不停換新套裝
咁樣只係不停吸人金
盲目咁做只會流失大量玩家

呢個好耐啦
我係其中一個
好似係MY墨香果期黎

之前出變石果啲服都有bug
唔知呢個有無

留名等睇

放心
測試過係無

更新:
中央平原副本介紹

25/2 幫派晒馬活動

如需其他資料歡迎留言/fb inbox

仲有3日就開服喇

一開始開到幾多轉

點解叫莫邪

開服開放至3轉
然後每兩星期一轉

有武俠氣息

推

巴打咁有心幫推
愛死你

幾時可以download
入服再決定玩唔玩

更新：
今晚6點開服，會開放全部地圖

整緊上傳，
一陣會係到post埋

仲未玩得?

6點開服

更新：
下載連結

更新：
今晚6點開服，會開放全部地圖

下載連結

DL完點裝?

用WinRAR解壓
記得關防毒

申請AC條LINK都入唔到

今晚先返到家 等入咗服巴打包膠

in game log in申

記得巴打 上年暑假

唔好再提了 玩到一肚氣 今次睇定啲先課

唔算多

今晚返到去即down 想玩槍

逗完利是 然後準備好拆利是比gm未
Gm最期待既畫面要出現

當年俾巴打介紹玩墨香世界

當年唔夠大陸仔百幾人打已完敗
果個ser入400-600已副頂裝
打得交
頂裝要萬雷 可預不可求

小弟不自量力 人數差太遠
個ser伏左已唔再推人落坑

巴打 唔好再追墨香玩鳥
最終只不過是場夢

搵到清泉服先好入

有冇50人

後尾我玩到上年12月 個服仲好多人打 不過今個月頭再on 得返一半人

已經唔記得點玩
正服岩岩出果陣玩過一陣

好易上手 墨香

個內掛點用 F5開左之後呢

識了 想問去邊打最好

我記得之前係玩法師
而家應該玩咩職勁?

嗚沙山 再到塔爾 鄭州 黃河 泰南 黃海灣 少林 泰北 長城 南戴河

依個服我估外攻

THANKS

又作文

有無人同一齊玩
我入左個香港幫叫天若有情

好似香港人幫多

提醒你
眼看未為真
個幫人 係人定係狗

到頭來只不過是個局

特登down game入去睇下幾多人
入去見到頭班99lv都係同一個幫 全部有哂時裝寵
課哂金咁 你知咩料

做個宣傳活動都有6000元寶啦
寵1000 無招3000 時裝1400 夠起手

利申:淨係做左宣傳活動 未課
Game名:撚屌

咁快升到99 即係快服
出招應該秒

如果個gm咁撚良心 洗鬼出配套咁貴 課黎擺咩

呢種服 課得唔夠勁 跟本唔會夠人打
人地整到時裝 裝備 食哂各種符 攻血防你見到都嚇親
你想打鳩贏佢？
佢手殘成分鐘都未點到你個佢名都可以仲未死
而佢一招打到你訓低

你地咪繼續吹奏
入錢比gm打低班full裝高手（分分鐘係親友/gm來）

我唔係各服打手 我都冇玩任何墨香 唔需要刻意攻擊
眼見而家既墨香全部都係呃錢為主
玩黎哂時間 拋埋錢更

你地信唔信都好
而家既墨香服冇之前咁高質 全部垃圾
出完一個服食完水再出過

班人好犀利 琴晚開完ser無幾耐已經打齊啲料合裝衝裝
佛心gm

佢升緊92啦
一定係因為佢課得多啦

同埋佢已經有萬雷

今日見打牛黎 個盟

淨係開到1個箱 不過佢地就唔洗憂啦

不斷超過連線時間入吾到GAME

又黎搵錢

千奇唔好咁講 依個服唔課都得 靠努力就得
c子來來去去得幾個收料整裝 包括埋我
但已經有一班人一早齊裝

屌樓主個ser=其他服既人黎搞事

依家有眼見，邊邊係打手

btw, 果條護航傻鳩係咪已經縮返入老母個閪度

玩一日已經差唔多頂裝
冇研究個服 巴打你覺得點睇
之前某服有幫主係gm假扮玩家 一身勁裝周圍撩事鬥非 仲不斷吸引門眾 之後籠裏雞作反比代理踢爆左佢身份 果個gm係香港人黎

莫邪墨香2月19公測，gm等緊你拆利是！

已經幾把85武 快撚到

墨香已成回憶！！

我琴日6點開ser玩到依家 有幾個人見都未見過已經頂轉99lv 同埋已經整緊92裝
佢依個ser92裝要87+9先升上去

莫講話萬雷 我掛佢個副本連百寶都唔多件
一定係玩家問題

依個服升lv都算快 不過92要87+9先合到就

d野開始炒貴 500一粒龍0

朝早仲係200粒

係咪打南戴河出 影都無

南河/副本出
係你唔夠努力 人地開服幾個鐘就齊哂裝 我地應該好好反省

掛副本5個弓手一齊掛想有幾慢

墨香係我人生第一個online game，第一日開我就玩到而家，淨係私服都玩咗好多年，我只係想講聲，你哋而家仲開所謂嘅長期私服，收皮啦 。

真係好撚快 一日99頂轉
整埋92裝 有埋萬雷整85武

一日已經有full裝人出現
有冇巴打 有佢一成功力
冇就企城啦 唔係比佢屠到你驚 屠到你叫 屠到你拆利是入錢

其實佢一開服我就己經玩 頭個半鐘真係好快3轉80 但係到左80之後難升到嘔 但有班人同一時間起步 但已經9十幾lv 之後我立即刪撚左隻game

我就唔會信港服冇親友
黎黎去去都係果班開私服
個朵已經做臭哂
睇埋你開服簡介 我dl黎都哂時間

講真 親友團都唔好咁明顯啦
一開服頂裝 90幾lv
有幾無腦先會咁 倒自己米

9x lv都接受到 頂裝就 心諗整裝快到 唔知以為個服已經開左幾日

係咪最快升99果班人拎哂92套 85武 咩女優團
仲同我講宣傳有 親友得咁明顯

係咪準x人(情） 同佢條女果個服

比叮噹反咬一口

暫時見到幾把85武 有個打牛出石 有個收料合石 有2-3個唔聲唔聲就有

係咪都係果幫人

咁又唔係 不過有2個係同幫 1個無幫

只可以講女優團既玩家們RIP

買齊高級逍遙符,花香糕點升99完全唔難
而且有玩家做好宣傳已經一早有6000元寶可以買符爆升
無宣傳過無拎過元寶試下咩事就亂指控人

樓主同客戶服務主任仲唔上水

好多其他服既人入黎搞事啊

由一開始，新年開服+服都未開就急急腳出課金配套 已經可以肯定係昆水魚服

再用埋人地免費bbs黎做論壇，官網條宣傳片就youtube偷返黎，仲狗撚到要遮住人地個logo

幾撚慳皮
但個配套就貴撚過人

點知個柒頭樓主+條護航傻鳩 都仲係到兜+轉移視線

一個就扮曬偉大咁
1. 想大家有得玩先開服
2. 2000蚊->1500 叫做聽左玩家意見
3. 開服前出配套係想大家有多d %

點知一開服就見真章
成堆一日齊裝
仲要係萬雷都有埋
明明連攻城贏左先係送1粒，好撚稀有咁
話唔係親友都冇人信
仲話唔課金都可以玩
根本一出城實比人屠到仆街
仲話唔入錢憑自己打怪拎裝
比人當怪咁打就有份

另一個傻鳩就講到唔入錢有機會打贏入錢好大問題咁，係咁想轉移視線
仲要屈返人係打手

你估真係個個學你咁撚戇鳩咩

有冇巴打已經課左金
唔入錢 GM點過肥年

係啊係啊，仲好運到一日就出雷啊嘛

打副本有萬雷岀

唔好講狗話啦
做個宣傳 full哂裝頂哂lv
個個狗衝做
你個服執得笠啦

仲係到懷念過去蘭門救命呀？

至於整到87套,人地開服已經充左錢
又有班大陸仔大馬仔係咁刷青龍出黎賣
充左錢既咪夠元寶收
一班人比勞力,一班人比錢而已

D字合黑星
我地活動會出大量D,打王又會出圖譜
除左自己打,
比元寶收齊又合到一個

你咪繼續講
我已經唔玩墨 你想恥笑咪笑

我係大牌 吹咩

本服現時頂裝為97+10武器 96+9衣服
最好有人頂左

服都未入乜都唔知仲係到bb叫

咁既垃圾服，入黎都曬氣

唔接受得批評就咪開post啦

我地講事實既全部都隔離服打手黎

梗係要開post啦，唔係點釣水魚

唔係唔接受
開得服就有人屌
不過每一日我地都進步緊
唔係話入服睇過一陣就代表晒以後
每日都有玩家建議,我地會會去改進

開得服你自問良心既邊會有人屌撚到你
個風向唔單只我一個
唔好意思我服都未撚入
你一開始個配套咁撚貴 個服物價平既話
班課金佬入完咁多用黎擺咩
然後有巴打話一日未夠就話有人頂lv頂裝
要有幾大支援先做到咁
然後仲話做宣傳 狗話到

我就真係未見到有人頂裝

裝備及武器合成教學:

怪物及王怪掉落,首飾組合:

中央平原副本介紹:

新寵屬性:

莫邪墨香設置 :

要打7X裝可以去長城敦煌,
唔該晒大家

無人頂裝.....
萬雷好多活動/副本都會出...

一日要LV好正常,我地係快服
開服第一日已經可以3轉99LV
好正常

打你老母7x裝咩
人地玩緊92啦

可以cap一cap圖邊位玩家92裝?

升lv到99真係咁易？
唔洗靠裝 高效率升上去？
升完lv又咁快有套裝

等玩緊既巴打解答下

堆萬雷人地可能已收緊埋係倉鳥
唔好意思阻到你地整神裝

有玩家反映,
南河打個堆波波打一晚都整到一件防具,
你地可以試下打波波拎青龍整裝

可能我講得唔清楚
其實商城有1蚊新手裝,
可能有人唔知,
大家都係著呢D升上去

另外, 百寶倉有新手符
商城可以賣1蚊武刷錢

呢個post個時係開服前準備,
好多野未定, 好多野唔清晰
呢點係我做得唔夠好既地方
搞到好多巴打有所誤會

如果你地有咩意見可以直接微信我會應得快手D
colabear21
唔該晒大家

開服第一日打雪人活動收到好多意見
第二日改善之後批評少左,
希望大家以後有咩都先反映再彈

一早講架啦....等你封利是過年呀GM

有冇啲服冇咁撚鬼架

想比新手一D開服建議:
1.)商城1蚊武器可以刷錢
2.)百寶倉有新手符
3.)宣傳可以拎6000元寶爆符升
4.)想打7X首飾粗粗地用住先可以打長城敦煌
5.)每晚8:30我地都有活動
6.)想整靚裝可以南河打波波出青龍打一晚都出幾到十幾條
7.)萬雷可以打巨牛副本/每日活動拎
8.)新手裝係夠打南河放心
9.)香木同金倉係回50%唔怕死

唔明有幾難有
都唔明唔玩果班係度嘈乜
我仲用緊新手裝得閒掛下都刷左唔少野

我自己都有課既 叫c子收料同自己掛南河搞左兩日先整完87裝
有班人唔聲唔聲就齊哂料

算易
不過有班人見都未見過已經頂轉99lv

你係咪覺得開左ser咁耐先得43粒好多 ?
可能我自己閪啦 掛左咁耐先得十幾粒 要同人收 個個都講到咁易刷

可以講講邊班人?

係咪無用到新寵(掉寶X2) 所以打得少D

支持，陣間down黎玩

利申：墨香元老級玩家

正服開服既老玩家？

用寵物掉落X2 是常識吧

傻啦，人地打左42秒咋

開服幾日就玩，十幾年玩到悶
跟住玩左十幾廿個私服

我都玩左9年左右 都玩左唔少私服

我打個飛機射幾億出黎添呀傻系

玩最耐既係墨香世界
後尾改名叫天空墨香
果個服法師最屈機
攻城戰法師衝晒出去用鳳翼天翔
對面就死晒
仲有神域墨香
係第一個服唔用泰坦都出到泰坦技

原來連萬雷都咁易出 佢又多左粒萬雷啦 仲要靠自己打

係咪依加仲有既墨香世界

唔係，果個已經摺左

收既話成本都1千

以前玩過個叫魅力墨香 玩左2年 可惜已變回憶

傻鳩客戶服務主任已進場

繼續兜啦

啲人已經全面封頂 永久獵殺傻鳩玩家

佢話慢慢打都可以同課金玩家睇齊架

真係好好運啊

可憐其他玩家仲要去打7x lv裝，辛辛苦苦整完都係比人完屠

人地大拿拿打左42秒

等我又黎屌下你個傻系先

好慘呀，又要比護航狗屌

又想轉移視線
特登on一on入南河cap圖，真係辛苦曬

傻系見得多
無見過咁傻系

得架啦，屌樓主個ser就傻系丫嘛，明架啦

唔關game事
其他人都有屌
又唔見我屌佢地？
屌你係因為你係真傻系

護航 vs 隔離服打手 round2

你仲未發覺我淨係屌你一個
你話你幾on9

岩岩睇返條友，係隔黎post就話人地個蘭少人，乜乜物物

好啦，等我以為樓主個ser人流應該幾多下，入左去睇，真係得啖笑

明明人數一樣係少，但條友個態度又會差咁多

你屌我一個又點

我就入黎屌樓主個ser，之後你發曬癲咁屌我

唔知你咩事啦

不過無所謂啦，你咪繼續屌

我有我繼續屌樓主個ser

系你老母咩

墨世13轉火法 鳳翼同金系招新暈尾撚左機

樓主請唔請打人 可以長期掛機

做咩靜曬嘅 我仲想食花生

連登仔唔落搭，唔投資時間係到啦

金果招叫動感光波，好撚勁
單挑一流

樓主巴打係咪管理員黎？

樓豬人都唔見埋

可以可以R著數 送啲野黎
同埋可唔可以加新技

你班搞屎棍又唔課金又唔玩 講咁多做咩

完全係課金服
升lv速度唔止500，我覺得有1000倍
玩左1個鐘頂轉80lv
喺南河幫守護者R痕
用埋破魂一下都只係得四千幾

樓主比多少少良心
平衡番少少

完全冇得打

賺錢唔係唔得，但會唔會過份左啲

我收埋D利是都唔夠課點玩喎

樓主：「玩私服，並唔係人人都追求頂裝做榜首
有d人中意墨香幫派戰友份情
睇你用咩心情玩...」

一早講左係咩服啦

搵撚完第一轉錢 gm仲得閒理鳩你咩
搞緊第二個服啦已經 星期六入一入去睇 得返幾丁友

干將墨香

想要咩撚野名都得 香港大把豬比人水

笑撚死 攻城戰就完場女優團對家彈撚哂game

見你仲有玩垃圾

岩岩未返到去 打唔到 原來係咁

廢事俾人話無玩係度呀支呀助係第二個ser既打手啦

對面無限金蛋 每日多幾粒萬雷 然後自己瘋狂彈game 打碌撚咩

盟主棄咗

樓主同隻傻鳩打手已經潛左落地核

原來樓主口中既照顧唔課金玩家，係指照顧樓主d fd親友

開完服全面退場

lm

笑撚左

正常 一開始屌打全服 第二日突然多左成班人齊裝出黎打交

support vmware?

樓豬同班打手全面退場

你老母開左服之後gm消失 同啲打手都退哂場 我港服

方仗gm唔比人用真錢交易，刷到料都留比自己人先，全部料都係要自己刷，有錢都做唔到大爺，老老柒柒，邊有打工仔咁得閒玩你個服

代朋友問，可以多開？或者用VM多開可以？答吓我好冇，朋友急住想知

垃圾私服 點會唔得 布兄啲舊vm檔都得

布兄邊個嚟
開心share ok ？

你個含家詳又借啲意賣廣告

今日收到有錢遠房親戚既利是終於夠錢買裝入GAME唔駛比人當怪咁打啦

請問仲有冇人玩緊呀